bno update 左條文

BNO果邊啱啱又update左

Advise families to travel to the UK together before the Hong Kong BN(O) Visa is available

即係咩意思...

Advise families to travel to the UK together before the Hong Kong BN(O) Visa is available

叫人未拎到5+1個5年visa都走定過去先?

字面係唔難解釋。但係內裏含意implication係⋯⋯

即係再唔走就仆街囉
英國佬講野永遠都係咁

Link:

有咩？

仆街喇

姐係你個名咁囉

慘啦

真係俾我講中
叫人盡快走

families會落閘？

根本國際社會嘅反應 直頭係二戰之前 叫猶太人走嘅態度

咁我想問大家走左未

再唔走
一齊入集中營啦

句update只係point form黎
大家睇下內文先
如果你無bno, 你係要同你屋企一齊去before你拎到個bno visa

You’ll also need to show evidence of any non-BN(O) dependants’ family links to you and you should travel together to the UK as a family unit. A dependant is any of the following:

-spouse or civil partner
-unmarried partner
-child (under the age of 18 when they first applied)
-other family members where they can show there is a high level of dependency

今次真係變走難

我之前喺第二個post講
BNO guideline 第十三頁已經叫人apply BNO visa once it’s available 根本就係暗示叫人盡快走

講真突然間全世界都開放俾香港人走
香港遲下一定係會變成人間煉獄先至會咁做
仲要而家係武肺經濟又差喎
唔係有人道危機點會開咁多門俾香港人走